覺唔覺周杰倫只有頭十張Albums好聽

我當周杰倫2010年就死左算

14、2016專輯都好聽
係回塘但唔算太差

太太太太商業化

我很忙

想當年呢隻碟俾人屌到傻

范特西/七里香/依然范特西 頭三

唔係好識欣賞連登神曲夜曲

夜的第七章>夜曲

會飛佢d godfather類既歌

以父之名
但都2010年之後就冇晒呢type

2010年可能開始比李秀滿同daddy影響左
懷疑男人去到30幾歲就會中二病嚴重發作

個人覺得最好聽嗰五隻係jay，范特西，葉惠美， 11月的蕭邦，我很忙，
其他都只有個別歌曲好聽，最近嗰幾隻直頭唔掂

5隻都係2010年前

點為止商業化？
你可以話告白氣球係
你可以聽一聽一啲非主流嘅
美人魚有當年嘅愛在西元前影子
土耳其冰淇淋嘅編曲
前世情人嘅曲風

不過我同意2016後嘅都唔得

葉惠美屌打
晴天以父之名梯田三首神曲

她的睫毛雙副曲

其實唔明點解以父之名個個讚周杰倫
佢只係作曲 即係只係負責個melody 即係唱個旋律
而編曲係洪敬堯
以父之名點解咁多人讚 係因為個編曲好前衛

洪哥

始終作曲嘅人都有一定功力嘅
不過同意編曲通常都俾人neglect

以父之名真係我心目中周杰倫既top1

只係頭兩隻碟好聽

咁老實講佢作到咁既曲風先配到咁高質既詞
古典曲風配RAP，到今時今日都冇乜人夠膽挑戰

認真答，我很忙開始收皮
快歌唔夠前7張有料，情歌亦都泛濫，但得首我不配係襟聽，可以同前7張啲情歌比
所以我很忙如果唔係有首青花瓷頂住，我覺得仲衰過驚嘆號
有人話依然范特西開始收皮，但依范點差都有夜七，聽媽媽的話，本草綱目

葉惠美= No.1

其實都好想同大家響度定義下作曲同編曲係乜
流行曲既作曲 即係旋律創作
最簡單既講法就係歌手唱出黎既音階
作曲人所需既樂理門檻可以好低
你腦中哼一段旋律 其實都算係作曲既一部分
而編曲既門檻就要非常非常高
harmony chord 幾時加插solo 鼓既節奏 可能加個二胡 小提琴
都係編曲者既工作
當然 我唔係踩周杰倫 因為周杰倫既編曲能力都非常強
我都係周杰倫fans 由中學聽到出黎做野
我只係想大家清楚依d野姐

No.1點都係葉惠美同范特西爭架啦

點解無人講三年二班
啲乒乓球聲好撚正

mojito 屌打上面全部作品

吹奏到爛

拍完套不能說的秘密
就差唔多係過咗最好聽嘅時候

當然我都同意
無可否認周杰倫真係一個天才黎
見佢宜家咁就好失望

死五毛狗真係搏比人屌

眼中只有人民幣

不過其實七里香都好屈，成隻碟機乎首首都正cls，
情歌有七里香擱淺藉口園遊會
快歌有我的地盤將軍亂舞春秋同外婆止戰之殤
仲有Jay少有曲風既困獸之鬥
平均水準真係好高

最長的電影百聽不厭

見到班撚樣fd un下un下都唔會想聽想睇第二次

其實我明白人係無可能一世都係高峰
回塘一定會發生 但見佢咁撚有錢 咁有成就重
都重要痴響支那真係好失望

每個人口味唔同，我而家聽最長的電影都只係聽高潮嗰陣既編曲，好大氣

其實之後隻魔杰座都唔差
有後期比較經典嘅說好的幸福呢
仲有稻香、給我一首歌的時間都好聽

mojito真係勁撚柒垃圾

有乜咁失望，一個歌手去到呢個高度不出其二，
每個人都有回堂嘅時候，佢已經算長高峰，我唔明有咩好失望囉

我覺得十一月的蕭邦係神作
當年邊個部MP3無入呢隻碟

#37

其實我覺得東風破都唔差
論音樂既話 我agree隻碟真係玩左好多曲風
但同時比我一種好壓抑既感覺

所以佢一出七里香嗰陣我完全覺得佢係回歸返自然 同埋d歌冇咁沉重

魔杰座堆魔術歌我唔係咁鍾意，但其餘一半既歌都正既
跨時代應該係最後一隻Jay保持到應有水準既碟

浪漫手機聽到真係會心微笑

以為不愛我就拉倒已經係極限
點知mojito先係大佬

講真，喺台灣紅喺香港好最多幫佢搵到紅億港幣，喺大陸佢起碼撈咗二十億，你點怪得佢姐，你係佢你唔賺人仔？
我自己嘅標準就係，一個歌手唔講埋啲西嘢，唔出席嗰啲飯局，已經可以接受，你仲想佢點

mojito唔好聽咩？風評應該好過說好不哭同不愛我就拉倒喎

Thats what im saying
跨時代就係2010年出既第十張

雨下一整晚同自導自演

講真，喺台灣紅喺香港紅最多幫佢搵到幾億港幣，喺大陸佢起碼撈咗二十億，你點怪得佢姐，你係佢你唔賺人仔？
我自己嘅標準就係，一個歌手唔講埋啲西嘢，唔出席嗰啲飯局，已經可以接受，你仲想佢點

最長的電影同蒲公英的約定都正wo

跨時代呢排聽雨下一整晚
古今曲風轉變好正

其他不愛我就拉倒首曲幾好
不過詞垃圾

其實陽光宅男都唔錯，周杰倫好少呢啲可以喺演唱會同觀眾一齊high一齊跳嘅歌

正係正，但呢啲太慢板既情歌經唔起單曲循環，我聽多幾次就會厭，正如我而家聽到安靜前奏就想飛
我個人都係鍾意我不配，暗號，給我一首歌的時間呢類R&B類情歌多啲

主歌同間奏好好聽，副歌好普通，歌詞好垃圾

你講嗰三首，都係我唔太喜歡嘅主打歌，直頭唔明點解給我一首歌的時間會hit真係個人喜好

so true
慢情歌係好主流但經不起歲月

只能夠講真係口味問題
Jay勁就勁在連情歌都可以照顧唔同人既口味

次次見到周杰倫post都要入嚟講次

出碟未......

係啊真係口味問題
07年既情歌聽下佢07年既演唱會版本仲正過碟
最長的電影係講佢同侯佩岑

條mojito老餅出都唔會好聽得去邊啦

如果係好似2017-2020既歌
咁我寧願唔出了

應該話，就算佢有都無可厚非啦
周杰倫又唔係放棄台灣市場去迎合中國市場，搵錢不嬲都唔係止於一個地方，其他地方有人欣賞佢唔係一件好事？
比著啲人有料響中國搵幾十億會唔搵咩 搵夠下半世唔使憂，返台灣做皇帝

葉惠美
Album of the decade

以前周杰倫係成隻碟首首歌好聽
後期得一半 或者三幾隻好聽
剩返okay嗰啲同前期嗰啲比又有差距

根本冇人可以抵得住錢嘅誘惑，你比100我叫我做藍c梗係唔撚得啦，
但你俾1億我？我雜種個袋底我都奶埋啦，呢度大把人同我頂爛市添呀

唔好意思拉開左話題

冇玩微博已經算係咁

呢樣我同意
底線係唔好出賣自己人

冇錯就係咁

佢上曬岸心態唔同咗
d新歌真係一般

一句不要愛的抱抱
ruin咗成首歌

係哥練的胸肌

陽光男孩嗰隻碟已經開始廢

依家先發現你個名

葉惠美最正

葉惠美 范特西 七里香最屈機

出八度空間開始已經比人屌周郎才盡

出完頭兩隻碟之後驚為天人，我聽左幾十次，等到八度空間一出，我成個人聽到呆咗，太over太誇張，佢將佢d想像力同中二病嘅嘢發揮晒喺隻碟度，好彩之後嗰幾隻正常返

首首歌都會有佢d fd客串

不愛我就拉倒 就肯定係低質咗少少 但作為一個舊fans 我會覺得 雖然舊albums係屈啲（多啲神歌）不過好多時候係我哋忽視咗佢嘅新歌 冇放心機落去審視 就好似佢最新嗰張專輯咁（2016）我承認相比起以前入邊的確係比較少啱我口味嘅歌 但當我認真去逐張逐張慢慢聽 我都會發現到幾首鍾意嘅 eg.一點點 不該 愛情廢柴 或者之前為佢老婆寫嘅嗰首電影主題曲都還不錯 可能過咗一段時間你就會發現佢只不過係領先左幾年 就好似2010演唱會auto tune版本嘅我不配 我真係好鍾意 直接放喺2020年都會覺得屈咗少少 所以大家都不妨去認真聽多幾次 可能你會有新發現

只能夠講 再給他兩分鐘

晴天世一

告白氣球其實最好聽
只係D人唔識欣賞

你要攪清楚
係佢痴支那 定係支那痴佢

你就真係唔識欣賞啦，告白氣球呢類曲風，星睛簡單愛晴天無論曲定詞都贏幾條街囉

范特西最正

夜曲係個前奏好正

一點點超正
土耳其冰淇淋神編曲
14年美人魚

結咗婚之後生咗個女之後好似風格變咗好多
以前嗰幾隻真係將自己嘅經歷寫入去

agger

記得之前連登仔騎劫左Jay fb個post屈佢幫香港人出聲，件事大到連gphone同台仔都玩埋一份
當全世界都期待緊Jay究竟會刪post定道歉嗰陣，竟然係人民日報親自出動幫佢澄清
你就知道Jay呢條友同共產黨關係根本就唔簡單

除咗青花瓷，彩虹同最長的電影，蒲公英的約定陽光宅男果啲死嘅？
要講收皮咪係人講佢又講
周杰倫真正所謂收皮一定係老到要轉晒唱腔嘅時候，唔係佢江湖才盡，而係佢唱唔返以前味道
仲記得當年魔天倫演唱會都幾難聽

識聽梗係不愛我就拉倒啦

收皮又唔係指難聽既，事實上我都覺得我很忙平均都好聽
但事實上我很忙真係第一隻冇驚喜既碟，沒驚喜沒有改變，我已經聽了七年
青花瓷前面有東風破發如雪，啲情歌都好聽，但問心真係唔夠前面嗰堆神曲正
首扯既副歌係第一次令我覺得原來Jay都有難聽既歌
不過陽光宅男係正既，後續既公主病我要夏天都唔夠陽光宅男好聽

都有十隻好聽你仲想點

果時聽忍者覺得好新鮮

以父之名

聽jay嘅八成都淨係識聽 說好的幸福呢 退後 睛天 果啲 但其實迷迭香 止戰之殤呢啲聽落先勁正

爸我回來了都好驚為天人

最鍾意葉惠美

弱化版園遊會

以佢之前嗰啲作品來講呢首其實算普通

頭四五張最好

但無可否認的確係呢首歌令佢再次爆紅
等你下課都有句‘我唱告白氣球，終於你回了頭’
就有人分析係話告白氣球令Jay再次去返人氣顛峰
雖然可能係過度解讀，但既然Jay特登寫告白氣球落首歌度我覺得呢個分析不無道理

一個歌手有十隻碟好聽已經好撚勁

神碟

妳聽得到

可能佢作品入面好少呢啲咁輕快有咁正面嘅情歌
印象佢啲情歌好多時都係講暗戀同埋單戀嗰啲
真係好少呢d歌

仲要全部歌自己作，仲要1年出1隻，中間仲要拍電影開演唱會咁撚忙

我很忙>>依然范特西

依然范特西>>>我很忙

外婆寸尻金曲獎

以前佢啲才華多多都裝唔晒

死忠表示近排睇返佢d live 發覺side track 都好撚正

三年二班將軍懦夫

覺
同埋黃雨勳編曲好唔掂

佢而家作歌好多局限，主要係把聲，
無高音嘅歌好難作得好聽，好難作得另類

稻香 愛情廢柴

其實好多
園遊會，甜甜的，簡單愛，烏克麗麗，麥芽糖等等等等

非常認同
把高音聲無哂

其實Jay仲有首隱藏神曲叫對不起
雖然都係情歌，但係係講想飛左條女呢個小眾題材
個曲風都好怪異，第一次聽覺得難聽係好正常，但第二第三次就會慢慢上癮之後係咁loop

合格至唔錯啦
黃雨勳都叫好唔掂，咁好多流行曲編曲者可以轉行
最多話佢嘅編曲唔算令人好impress
佢幫盧廣仲編嗰首刻在我心底的名字都幾正路
仲有佢幫姐撚編嘅稻香、其他啲歌
都可以叫做幾正常，唔錯

唔係黃雨勳編曲唔掂，係之前幫周編既三巨頭勁到超曬班啫

12新作都唔錯啦
紅塵客棧
之後就真係劣

無辨法
洪敬堯決定自己揸莊只做製作人
唔洗好似做編曲者咁樣，俾個製作人指指點點
佢好似係我很忙開始就無再幫手編曲

鍾興民就驚歎號開始無再合作
我睇過好多人都懷疑嗰陣佢同姐撚喺電音方面意見不合
應該係接受唔到自己編寫咗成首弦樂、專登搵樂團演奏，現場收音
結果加埋啲edm元素，將成首弦樂變哂味道

林邁可就到而家都有繼續合作
告白氣球都係佢嘅作品

相比之下
黃雨勳好使好用，咩都識啲
又要同輩，未出道已經識
仲要多功能到可以做埋演唱會音樂總監
重用黃雨勳其實幾合理

其實仲有一個人大家都忽略咗
就係蔡科俊
周杰倫好多以結他為主要演奏樂器嘅歌或者搖滾嘅歌
都係由佢編寫，大家最熟嘅應該係一路向北

佢令人最失望既係佢對待音樂既態度
啲盲粉成日話佢搵夠唔洗做
咁佢好心就收山咪撚再出黎撚fans
其他音樂人搵唔夠咩？
林俊杰搵唔夠咩？蔡依林搵唔夠咩？Taylor swift搵唔夠咩？
但人地搵咁多錢一樣好認真對待自己既專業
同樣songwriter Taylor swift到宜家都仲好熱愛音樂
先唔理你中唔中意聽佢地啲歌
但人地起碼係認真對待音樂同歌迷
屌你老母你睇周杰倫做啲咩？
演唱會帶住啲二打六上台唱迫人睇
間唔中就出首垃圾歌繼續吹奏自己
但又唔肯認認真真出返隻專輯
拍埋對垃圾節目垃圾電影收𡃁大老
佢宜家根本同一個冇文化炫富暴發戶冇分別
睇下佢個樣佢個身型佢著啲衫
佢同佢啲𡃁個個都半百油膩中年肥佬
拍埋一齊陣柒味真係衝出天際

佢已經脫離普通人生活太耐
離地到仆街 所以寫唔到普通人有共鳴嘅歌
身邊得雪糕小麥劉x宏班搽鞋仔 活喺一個自己無所不能嘅世界
成日表演d on9魔術跟住就 “屌不屌 掌聲”
以前岩岩出道簽吳宗憲嗰陣仲係毒能 所有心機都喺音樂
而家掛住搞咩Mr. J餐廳 奶茶 電競戰隊
自己同班搽鞋仔fd 去旅行自high 都夠膽死當綜藝擺netflix播
冇人睇仲屌netflix個algorithm淨係recommend泡菜節目
所以佢而家d歌唔掂係有原因 都冇心做音樂

同好美人魚都真係正

你聽嗰場好難聽 我印象中唔係喎 我諗摩天輪應該係佢最後一場值得人去睇嘅演唱會 你不妨去YouTube搵佢摩天輪嘅全高清版本 好正喎

Jackson首安靜屌打左佢

所謂難聽係成個唱腔轉晒，演唱會照睇到high
無關邊一場事，如果唔當佢周杰倫咪唔難聽
btw真係第一次見人講魔天倫係最後一場值得睇

最後一首覺得好聽的歌係《說走就走》

佢首mojito聽到我哭能咗

Paul McCartney 78歲仲作緊新野

《周杰倫的床邊故事》都正
最鍾意《七里香》、《11月的蕭邦》同埋《跨時代》

周杰倫已死

我當樓主死左

其實周杰倫最近作左首新歌，不過唔係佢自己唱，大家覺得點

演唱會成日隊支咪玩大合唱

你睇佢宜家柒撚到
雖然話佢唔係偶像派
但佢完全連形象都唔理 眼圈都唔遮下
暴飲暴食著衫又娘
唔係暴發戶係乜

之前岀黑膠我淨係訂左八隻
我很忙未收到
之後發覺魔杰座都應該要買的
其他不了

其實呢排聽返美人魚我都接受到
不過2016後99%既歌都係唔得

其實青花瓷都麻麻
髮如雪>>>>青花瓷

曲嘅話我覺得青花瓷好啲
中國風嘅歌用電結他幾特別

同昆凌一齊就回咗塘

點解你仲未死？